欣宜喺29+1裡面嘅演出簡直不知所謂

其實29+1個劇本同剪接我覺得好好，周秀娜嘅演出亦拿捏得非常好

相反，欣宜喺戲裏面不停chok聲，練到把聲勁高音！佢個角色係天真，但係可唔可以唔好做到低能白痴咁！

睇到我根本唔敢直視個mon同佢對望，揀佢做黃天樂呢個角色簡直係敗筆！

不如我地...

一把車落去！

Babyjohn好慘

仲要迫住同佢咀

樣既問題

我都嘗試咁樣說服自己究竟係咪對佢有偏見，但我覺得如果周秀娜用佢呢個方式做黃天樂個角色，我諗我都會鄧佢尷尬

欣宜喺29+1裡面嘅演出簡直不知所謂

本身彭秀慧做黃天樂都係咁上下style

我冇睇過舞台劇呀

見到佢已經唔想睇